有冇絲打住九龍西綠色線？

95絲
想識絲打一齊做運動
tg:

巴打想同你做